明天慶祝國家成立 108年

明天雙十國慶，大家要慶祝。已108歲